如果合約未夠期轉同台轉平約得唔得？

老人家比左個3舊水無限plan佢用左半年，發現佢根本出街唔玩手機，大部分時間用屋企wifi,每月用得一兩gb數據好似好唔抵，如果未完約搵sales 轉去平既限流量plan會唔會比佢屌/罰錢？

3台一定唔得 因為佢哋毫無商業道德